1. progress unit sinkron dgn worklist
2. setiap create unit otomatis create work list (nanti ada templatenya)
3. buat biaya di mandor
4. customer tambah data alamat domisili dan pekerjaan
5. customer print data untuk syarat bank
6. worklist munculkan biaya mandor secara otomatis dan tidak bisa diubah
7. buat subdomain marketing.bentengmutiaramas.com untk apps
8. index bentengmutiaramas.com untuk landing page dan minta untuk dipasang wordpress
